有無人自從日日出門戴口罩開始就無剃過鬚

唔洗俾人見到個樣就廢鳩事搞

好心你修下d J毛啦

用鬚黎固定個口罩